為感謝台灣人支持，我們要懸掛中華民國國旗

今日台北有撐港大遊行，
我們要感謝台灣朋友的支持。

建議由星期二的十一，
以及雙十節當日。

在香港各地懸掛中華民國國旗，
以示感謝。

建議能把旗桿上的五星旗卸下，
換成中華民國國旗。

光復香港，時代革命。

推唔郁

推
台灣咁撚多捐款物資過黎
唔係唔舉啊

推
蘋果冇提台灣

大家為咗美國既口惠可以揮星條旗唱美國國歌，點解唔可以為台灣既實至做返d野？

WHERE BUY AR

叫人從台灣運過來咪得lor